雲格復出教波即捧盃 曼迷叫曼聯諗諗佢

阿仙奴傳奇領隊雲格今夏結束「兵工廠」執教生涯後，近期似乎開始波癮發作，頻頻出席足球賽事。雲格日前接受尼日利亞名將簡尼邀請，喺「簡奴盃」慈善賽擔任英超明星隊主帥，對手係非洲明星隊。

英超明星隊以前阿仙奴球員為主，包括列文、皮利斯、蘇甘保、加拿斯等等，至於非洲明星隊就有高路托尼、耶高保、艾摩卡治、迪贊巴、羅倫同美度等球星，最終英超明星隊大勝9比4，雲格亦成功捧走「簡奴盃」冠軍。曼聯依家盛傳將會炒莫連奴，唔少網民就抵死留言，叫曼聯高層不如考慮下搵雲格執教喎！

快

阿迷會點諗

爺爺又贏

又拎飛機盃

山神

離開阿狗嘅下場

如果雲格教曼 有幾多阿狗會自殺